有咩歌手得一兩隻歌?~~

專家Dickson

黃德斌-年少無知

杜汶澤

黃宗澤

Kellyjackie

官恩娜

黃光亮

曾嘉莉 百變小櫻.

符家俊

一人有一個夢想，唔記得叫咩名

人地以前係寶麗金小花，90年代著名女歌手，出過好多碟

鄭中基 無賴

唱七友果個